有冇人知今日9月1下奏俾狗推入t1班手足點

岩岩狗一推就分一半半
一班出左巴士站
一班入左t1 有d仲好似入埋路軌
有冇人知佢地係咪俾人拉哂

1

2

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

3

4

散出巴士站嗰班應該走到

5

咁t1個班呢隔離po話今日拉既人少過10個都幾千評
但依班都多話10個